國家恐怖主義

聯合國曾在頒布的《關於「反人類和平安全犯罪」》的草案法典中，提出有關國際恐怖主義的定義。

第5條「由一國政府支持或執行造成另一國的內亂糾紛，或者該國當局對組織造成另一國的內亂糾紛予以容忍的」；

第6條「由一國政府支持或執行的對另一國的恐怖活動，或者該國當局對組織造成另一國的恐怖活動予以容忍的」，這些都是有關恐怖主義的規定。

草案法典的第6條也清楚描述了國家有可能採取恐怖主義行動。按此草案法典，國家可以被認為進行恐怖主義活動犯罪。

支共恐怖組織

入嚟幫手推啊

投票結果出爐啦 多謝大家

[投票結果] 8月大型和平遊行 - 遊行/死線/升級日期

721係恐襲嚟

This is state terrorism, i repeat, this is state terrorism

大家互相推, 唔該

以眼還眼 黑警死全家！
心態改變命運
人數決定一切

你 班 仆 街 幾 時 先 肯 無 限 期 四 罷？？

Pish

咁多點？
全球最大犯罪組織正正就坐緊聯合國常任理事個位

全民抗爭 背水一戰
對港鐵不合作運動全民跳閘
1.勇武轉入地下打狗

2.和理非要癱瘓機場
記住係針對貨運嚟搞!!!

宣佈成立國民自衛隊對抗警察

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個